# projetos_em_c

Olá, se você esta olhando meus projetos é porque eu despertei certo interesse em você(s).
Muito obrigado por fazer isso pois me incentiva muito.
Aqui são alguns dos meu projetos/atividades que eu fiz em C.  